英文差可以點補救。。

如題

小妹已經year2
但係英文仲係好差好差
聽都還好
但係一到要自己講嘅時間個腦就空白
同埋啲vocab, grammar, sentence strutures點記都記唔到
個腦淨係識啲小學雞英文...

睇美劇

睇scmp

睇美劇用英文字幕

的英文好玩野，唔適合做英文教材

搵洋腸

試下同我做愛，應該有所進步

睇書？

識個白人做男朋友

刷首抽，做英國人

practice more lo

點解嘅

睇多d書

每日讀一份報紙，唔識就查
讀一個月開始見效

去英國讀書 遠離華人 接觸多啲鬼佬鬼婆
英文想唔好都難

個人感覺。即係入境處封信咁。

睇多啲

每日自言自語講英文
每講一句中文 都諗下英文應該點講

連最基本grammar都唔熟，你都係慳返啖氣，hea完課程算吧啦

培養英文習慣
語言接收：
每日睇英文新聞/文章, 讀出黎, 查字睇例句
聽英文材料

產出：
任何野試下講多d, 生活,時事,一隻橙都可以用英文形容下 表達多d 自問自答, 有人交流仲好添啦
寫下d句式, 串下生字

打英文機